好唔開心，有冇人入嚟傾計

有咩幫到你

What can I help you?

我真的沒有天份，安靜的沒這麼快

我啲朋友都頂唔順我放咁多負

咩事

冇呀7頭 唔好講冇人想知

發生咩事 講出黎比大家開心下

What to do to forget someone?

失戀呀？

You can fuck your right hand

最鐘意人放負 come on

前幾日同女朋友話分開，但我唔係真係想分手

佢之前成日都facetime我，今日個電話震嘅時候我慣性拿起向右一掃想接個call，但個個人唔係，亦唔會再係佢

我即時抱著個頭喊咗出嚟，佢已經變咗做我嘅習慣

失去咗快樂嘅原因

I am too sad to even fap, thanks though for ur suggestion

負到仆街，呢幾日加埋訓得幾個鐘，好唔想面對個世界

看不見你的笑我怎會睡得著

無將來 放棄生活 得過且過

前一秒明明好想努力做下

下一秒淨係想訓係床望住天花板

I love you

為何愛人掉低了，才來明白對方緊要

點努力都無用
咁辛苦做咩 為屋企 為身邊人好努力
原來無將來 過得一日得一日 開心就算

你認清冇將來，等於你唔可以好似以前咁催眠自己過得好開心

由你意識到開始，個世界已經唔再一樣，亦返唔到轉頭

不一樣了

情緒何以到低點我的天

一齊取下暖

何解 講 要分開？ 又唔係分手…

一齊傾下計啦

因為我應承過唔講分手

為什麼我連分開都遷就著你

過一排你諗返起而家嘅生活 你會笑出黎
申利過來人

最辛苦嘅係要忍住唔搵佢，一早已經習慣咗佢嘅存在

我而家日日都去做運動，但一靜落嚟整個晝面是他，想他想到睡不著

係嫁喇 啱嫁喇 繼續得嫁喇

啱呀，反正佢都唔會想知，我一個人傷心都冇用

hi
我係未來嘅你
特登借人acc黎笑鳩你條廢柴嘅

而家諗返起嗰陣都忍唔住笑出黎
估唔到我曾經咁柒
上連登打啲咁嘅野求安慰

你可以過住乞衣般嘅生活 過到自己就得
因為冇人再理你過成點喊成點

唔法驚喎 呢到大把陪你

How are you doing?

好驚我都會咁，啱啱先比佢帶出陰霾，估唔到又要入返去

巴打頂住呀

Hey, I was doing just fine before I met you
I drink too much and that's an issue

But you are ok?
Hey, you tell your friends it was nice to meet them.

But I don't wanna see them again

叫下會快啲好

我一直想去一間酒店嘅酒吧度試，個女仔就係ig講返到呢要同正常嘅人一齊去，我好sad

利申：個女仔唔知我想去，一切巧合得太奇妙

聽完周杰倫首安靜，簡直想死

遲啲諗返起咪當係一段回憶咪得囉~巴打無事咼~呢段時間好快就過架喇

我仲未想係回憶，但自己做唔到啲咩改變現況⋯

其實我一直都儲緊錢諗住考完試過去，估唔到完得咁快咁絕

有我一齊呀

啲朋友都頂唔順我係咁講係咁喊

已經由11月頹到依家
好啲嘅係呢排有去返工學新野
但始終都會每日諗起佢 諗佢做梗對咩
明明都block 哂我所有野 但我就偏偏介未放得低

好想同之前嘅佢一齊聽，好想好想

I know that feel.

我係好想開佢啲嘢睇，但好怕睇完更加唔捨得

聽到段獨白啲眼淚已經流咗出嚟，佢知道嘅話應該會笑我傻仔

試過有一晚手多多睇去以前啲相
睇完嗰晚除咗頹 就咩都無做過
想喊 但已經流乾哂眼淚

表示情人節前分手

開返telegram d錄音嘅最後一段

唔長，五秒，已經夠我痛成晚

份禮物點處理

前排已經出現問題，所以冇禮物依個煩惱

Same here
咩都做唔到，淨係識喊

咁都好啲

其實我買咗好多禮物比佢，而家送唔出了

個陣既你 將最好既都比哂佢，估唔到依家會變成咁，原來曾經既承諾過去左就變歷史，一開始講到有幾愛我，到頭來 時間真係會沖淡一齊

You are not alone

噚晚飲完酒控制唔到自己搵佢，我真係真係想死

行撚開～唔好再～
慢慢會放低架啦

因為感情而自暴自棄真係好蠢
But you're not alone.

巴打唔好咁諗，個時嘅佢冇呃你

只係愛係有期限，當佢身邊有太多人而你又take her for granted嘅時候，已經嚟唔切後悔

收到啦絲打

Btw, 如果唔係佢我呢世都唔會聽，唔會唱，唔會合chainsmokers d歌

唔係自暴自棄，係我知個晚唔飲我會訓唔到

飲酒養生先啱，大家飲多啲

去晒邊呀

女死女還在

去到依加已經唔重要喇

雪櫃仲有支陳年斷片酒

又叫春

唔啦，個樣嘢要天時地利人和先攞到

如果佢扔咗我會好傷心

可能會轉機，遇親啲女都唔長

我揀咗食煙

回南天濕氣重，忌潛水，宜叫春

仲有冇，我想join

我好想送呀，師傅

咩事唔開心？

身體有問題唔食得煙

你咁講一講我又想食

比女拋棄

有問題就唔好試喇
飲酒算啦

最撚憎人叫春 過兩個禮拜 有條正少少既女你咪又係狗衝去追 扮咩傷心啫

飲酒要食埋煙先有加成

全心全意對你好
點解會變到咁嘅結局

好似投資咁，當你次次都付出好多，但比人食晒啲回報

就算再有靚股比你，你都冇晒信心買

叫緊春嘅巴打們輸到冇晒錢啦，好難叫佢地攞埋剩底個少少出嚟

屌，歌都有得唱啦，落力為你好⋯⋯

咁你唔會嬲多過sad咩

好想自己憎佢嬲佢 但永遠做唔到

嬲係嬲比人收晒個下

sad係冇本錢仲想高追，冇可能夠啲大戶玩

？ ？ ？

連清醒都控制唔到係咁搵，換黎只係比人嫌棄
好辛苦呀幾時完

係咁輪迴
Block>unblock傾偈>block>unblock(依家

屌，exact7ly
Block又唔捨得，umblock傾偈只係不斷既傷害
點撚樣先識放手

叫咩春 追返人啦

又係我呀巴打
我個腦都係間唔中會浮現佢既畫面
一靜落黎 就自然會諗起佢
想同佢傾計 講無聊野
佢曾經講過 佢永遠都係度
但係而家個對話只係得返我
承諾只係開心個陣講出黎氹下大家既說話

巴打聽下yoga首天真有邪 中到仆街

節日被飛+1

唔夠勇氣block

你冇得救，狙擊幾個post都屌唔醒

不過我都係

我都有，好想同佢去旅行，瘋狂食嘢

但呢樣嘢應該有第二個幫我take care咗，屌好想喊

聽下其他歌，脫離下同佢既回憶
加油呀

我都有
應承話一齊練跑 下年報10K 我會照跑架喇

最後誰又會可憐...算啦 都係開心過

我每一次唔開心都會聽重口味

但諗諗下我之前唱過比佢聽，不了

我都覺得自己樂觀得好誇張
越係扮堅強其實越脆弱...

係佢block我再unblock搵返我
然後過幾日又再block 尋日unblock我
我呢啲廢紙點會有能力block佢吖

我呢幾日都有跑，愈來愈鍾意就窒息嘅感覺

希望你下年係為一個新既人而跑 加油巴打

當初分手,佢又係比首安靜我聽
見到你就諗起當初嘅我,真係好撚似
7年都未完全放得低,仲有少少餘溫
希望你唔會咁

喺朋友面前幾掛住佢都好都要扮move on咗
朋友聽我叫春都聽厭了

我覺得我地都好q蠢，人地一完就可以即時move on，我地仲戇鳩鳩咁唔撚識振作

好似得返個殼咁不停掙扎

exex俾咗首 好的事情 我
ex俾咗首 剛剛好 我
點解個個走之前都中意俾首歌我

希望會係咁啦

咪就係, 可能人地已經enjoy梗俾第2條友追喇

係佢一手由上一段嘅悲痛入面拉出嚟，但而家feel到係比死更痛，我可以乜都唔要，剩係要佢返返我身邊

但就好似安靜呢首歌咁，每一次都抽唔到身，每一次都冷靜唔到

希望你都可以快啲將呢份憾事放低

I know that feel, 不過真係係谷底先知邊個做到真心朋友

我個女朋友由未分開而家有幾個人追緊

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

我而家仲想好溫柔咁唱相依唯命比佢聽，應該冇得救

如我沒有你的愛，我沒法活得來

還能活才是諷刺

我都日日訓喺床度發呆

即使身邊世事再毫無道理
與你永遠亦連在一起

明明有好多嘢要做，但提唔成勁

你不放下我，我不放下你

我條女都係 有條友由我地未一齊追到而家
成日係度諗 可能佢地而家已經過緊幸福快樂既生活
我仲on99咁日日去關心人

係...成堆野係度等住要做 但總係集中唔到精神
淨係想訓個好教 唔好再發夢見到佢

想關心都輪唔到我...
好想知佢係咪有新仔
係咪會對佢好好
佢以前成日話遇親嘅男仔都係仆街 但偏偏佢就係唔要我

六年感情..就支持唔住喇

之前FINAL都提唔起勁溫
最後2科C RANGE

今日先喊完 已經有一排冇喊

我條女都係話次次都比人飛 但偏偏佢而家就好似想飛我咁

6年又真係幾難放低 巴打上黎傾下計會舒服啲

你還有巴絲打呀

千其唔好聽木紋

我midterm緊，好想死

Same

做咩又諗返起佢

It's not us no more
It's just you and me

當你玩具咋，完啦好嗎

唔好聽斷絕來往

好唔開心呀屌 2月14仲攬住佢 3月14佢已經消失左

啱呀，禮物都嚟唔切送，好想比佢

睇你地講啲嘢都想喊

我覺得買左比佢就點都要比佢既 好似我咁囉 擺佢門口
反正你留住份禮物都冇用

如果係我我都會送出去

已經喊左好多日....
身邊人日日問我做乜隻眼咁腫 我都只可以答 訓得唔好姐

總有一日你啲眼淚會流乾
但個心依然流梗血...

隻眼真係喊到好乾
個心既血止唔到....
再也不知你於週末怎麼生趣.....

咁寄比佢會好啲

一有關於佢嘅消息，就覺得個心有啲悸動

Ff梗聽日學急救會撞到佢

無mutual friends 無哂消息

我係絲打
好想知佢做緊乜 係咪同我一樣傷心緊

男神做乜唔開心

男神都唔開心

因咩事而分手

飲完酒差唔多訓

食完煙繼續頹
早抖喇巴打

大家方向開始唔同...佢話大家之間好似少左啲野
五年幾都一直好好，係近呢幾個月有咁既轉變

白蘭地，正，我啤酒咋

早抖

寄啦 佢收到可能又會搵返你

早抖巴打 聽日再傾

應該冇....

我2年既感情都話冇就冇

hi

i know that feel，無力感好重

巴打仲唔訓
感情幾耐都係假...拍拖係2個人既決定 離開...係一個人既決定...

我真係想留住你，點解

早晨巴打

近排訓一兩個鐘已經唔想訓

點解男人永遠都係失去左先學識愛一個人

回憶入面既你好多野講 好開心
點解現實你咁對我...

我都係呀....可能係我表達得唔好...
又或者佢嫌我太痴身

我好想同你facetime，好想見到你，好想同你分享生活細節，好想比你錫

失戀果刻可能覺得痛
但面對父母同真係無條件愛你既人老去甚至逝去
失戀或者單戀既痛只係自己既幻覺

我好想攬住你 好想到你把聲 好想玩你個雙下巴 好想錫你 好想比你串 好想同你講我每日既生活...
你可唔可以唔好離開我

真係好負下

負到唔想生存

乖啦去瞓覺啦

我都係啊...
我成個世界變到得返佢一個
以前同其他女仔太close都會因為佢而唔聯絡 唔想佢唔開心
關心多幾句 到後期佢就嫌我煩喇...haha

好抑壓，冚家係度，連喊都唔敢

巴打飲多2杯去訓啦...

佢初頭仲話 比你煩冇所謂啦傻瓜
而家諗返真係....

當佢對你無feel 你連呼吸都係罪

好攰

個心真係好攰

你岩 所以唔好再諗回憶啦

我block咗佢ig喇
係咪好叻

yes

How can I move on when I'm still in love with you

我廢...真係唔捨得刪...
刪左以為麵睇唔到佢既近況...

係佢remove咗我先
呢一個月黎都無收到過佢嘅消息 但偏偏就日諗夜諗
今次揀remove佢 都係想自己真係放手

已經唔想再喺個story見到佢個名然後ff佢仲掛住我

搞咩啊bro

我都有諗過del左個sc...等自己唔好再ff佢個心仲有我 但係我做唔出...

係我唔捨得放手...

早晨巴打，噚日訓咗個醒神覺，發咗好多關於佢嘅夢，我發到笑醒咗

一起身我就覺得自己唔可以再咁落去，係時候做自己想到嘅嘢

頂著呀巴打

加油呀巴打

巴打食飯食飽啲，唔係會冇食叫春

食唔落 完全冇胃口

廢青嘅我瞓到依家

i know that feel

日日迫自己要食多啲

要溫書呀巴打

點解要咁卑微

我呢幾日都好精神，明明之前日日可以訓成十幾個鐘

因為緣已完

點解可以搞到自己一啲尊嚴都無

我都係 平時訓到死左咁 而家想訓都訓唔著
一訓著就諗起佢

去旅行，散下心？
以前試過WORK

送首歌比你地

但又唔係冇精神，好似長期飲緊red bull咁

好辛苦 我唔想再咁樣 但係個心忍唔到去諗你

窮撚冇錢去

Plan咗6月一個人環島

唔係好鍾意台灣

環島又短時間應該得台灣

寧願去秦國玩

唉 好想衝去佢樓下 等佢返黎 乜都唔講 緊緊抱住佢

記得警察嚟到都要攬實佢

呢個係佢對你嘅試練

唔怕
Btw啲女受唔受呢招

多數只會反感
無feel做乜都係反感

去梗中環學急救
明明講好一齊學

想趁時間唔係過左好耐去做呢件事..
再過耐啲就乜feel都冇了

巴打振作

好心痛

好辛苦...好多野想同你講.....

加油油油油

過多排冇事㗎啦，乖

想講就係度講

同佢講都只係覺得你獻緊世

去緊同朋友食飯，佢地好擔心要迫我出門口

即係幾耐？
好辛苦呀

一兩個月啦，咁就唔會咁痛

雖然有時諗起又會痛